有冇人上唔到reddit?

有冇人可以check check

入唔到

上唔到

we had some trouble getting to Reddit

all of our servers are busy right now
please try again in a minute
(error code: 503)

都叫你地用twitter
中共炸撚埋佢就好野

downdetector有講
全世界上唔到

App上到

有twitter唔用係要用共資reddit

真